26-1 獨遊東京

有冇巴絲都會呢個時間去東京玩

27-3

26-2 不過係四國

plan咗行程未

淨係plan左大概會去邊 冇plan到幾點去邊做咩咁詳細 不過搵左好多買福袋啲資料
btw你住邊頭

絲？

想知有咩福袋抵買
我book咗住銀座個邊

銀座附近好多百貨公司都係2號先開 可能要去池袋嗰邊睇下有冇啲1號開

通常10800羊一套衫 不過男裝福袋唔係咁多

有冇巴絲已經係東京

25-29/1

留個tg睇下約唔約到食飯啦巴打
tg：hereisme01

26-29/1

依家出發去緊機場

我都係